有無人試過用自己部電腦挖擴

好似佢咁
如果部機勁
一日有幾十蚊袋都好
但又唔知會唔會好快壞

大把人

袋條撚咩 永遠唔計電費

日收益

好似要挖既都唔係挖btc

3080一張， 一日掘70$ 電費$15

扣埋電費

20部機一日1400？電費幾多？

係以太幣 但會自動幫你轉BTC

熱撚到仆街 而家仲要熱天

我都驚會燒
用緊3080 I7 10700K

連登無人講咁

係20張卡

硬件台咪有囉
用緊3070挖

300-400 左右

你當4部機收益做電費
1部機 收集做 冷氣費
一張卡6500 買返來

3個股東

早期
十張卡 @6500
100要 @6300

我成日係到諗住村屋申請多個電錶for 電車
但拎嚟掘礦會唔會抵玩啲

就咁家用機挖
平時唔開冷氣
會唔會好快懷?
3080 10700K

你4個月就回到本, 依家要9到10個月
怕未回到本張卡已經壞

係, 所以依家未玩就唔好玩
我都準備放卡
股東會一致贊成

做咩放？都有得賺？

呢嫁張卡 可以高價放倒
同埋唔睇好7月EIP 1559
趁有得提早賺得多啲梗係放

兩樣都玩咪仲抵

未來野我唔知, 只係可以迴避風險

單張卡降壓行都係百幾二百W
為番每個月都係十幾廿蚊
講到好似香港電費好貴咁

點計算啊
100w/h=0.1度電
一張3080 240w 一日都5蚊電費
都未計主機

不如你去港燈個網度禁下計數機

但係3080一日有成七十蚊

250W點計到15蚊

唔係話冇得賺，但電費絕對唔係一個月十幾廿蚊

10幾廿蚊？睇嚟你屋企個電表有蠱惑
可唔可以借你屋企俾大家掘

會唔會係一日十幾廿蚊電費

如果只係一張3080, 我上面都貼左, 一日只係5蚊多少少
食幾多電, 交幾錢電費係有數得計的
唔係條友9up然後大9我去港燈網頁禁下計數機就可以改變既事

當你5個鐘1度電 1日都4度幾
我當你1蚊1度每日要5蚊電喎 仲未計cpu同底板

挖礦架話顯卡已經成部機八成電量
根本唔駛點理...

圍返起每個月都只係80~90度電
當然就冇十幾廿蚊咁平
當你屋企用到每度電個6(其實都幾難用到....)都只係每個月百幾
呢度有人太低估又有人太高估

其實1日先賺嗰少少 不如直接買粒BTC等佢升

買賣BTC有賺有賠
掘礦用電腦display card掘
雖然賺得慢, 但基本上穩賺不賠
張卡掘完可以自用/ 賣二手再賺一筆
兩個思維好唔同

你而家當係特登為挖礦買卡定本身有張卡拎去挖礦者

1度電大概1蚊

250W
1日用6度電

250 x24 /1000

你部電話淨係得張GPU?

其實係點掘
當我部電腦有咁上下config
跟住點

用鋤頭

其實會唔會好易整壞卡
新手

電費都賺唔番

咁撚簡單, 咁多教學都唔搵, 反而上連登問做伸手黨等人答
連登有礦po都唔睇

正常掘礦食電同溫度仲少過打機
只要唔好極限降壓搞到粒die縮左就冇問題
主要問題係風扇長轉易死,
你掘一日24小時差唔多等於2-3日日用情況
同埋要保持良好環境,
專業礦工唔用機箱多塵容易生鏽先易壞

裝nicehash
之後按 run

算吧啦買重平

其實CPU 底板 加埋都係60-70W
一張3080 成部機淨用gpu 掘礦 around 300W

仲要我一開始已經有post條片都唔睇

咁應該係計隻火牛最大功率 15/24x1000 625W

但我用測電錶睇都係 300W

利伸：唔識計

買隻呢D set 埋一度電幾錢，會幫你計埋

村屋比較好，識人2018開始挖，今年放左一批賺左100幾萬。

咁跑盡係度到300W就應該係300W
我再睇多次 唔知佢係咪計埋冷氣費

但vram易死

咁唔差在計埋屋租差餉管理費
Anyway依家掘礦已經無乜肉食 建議大家唔好掘

咩底板可以同時插10張呢D 顥示卡去掘，唔多明

有一張3070 挖過幾日到
計過1個月最多得1500蚊到
我驚張卡壞 到時唔知邊到買返張番嚟

真 會掘壞張卡的 千奇唔好掘

一張賣出去仲好過掘到時其他嘢壞就大獲

用gddr6x 嗰啲要加pad (?)
3070 3060 用gddr6無咁熱
不過因為無temp sensor, 所以風扇都要開50%先安心
gpu core 4x 度 hot spot 5x 度

其實見過好多人咁講, 但我理解唔到...

手持3070, 最殘廢餐nicehash 都有60mh/s
圍翻一日50蚊左右, 張卡100w 左右,
整機我畀你200w, 當你一度電1蚊, 電費都係每日5蚊
一個月淨賺HK$1350, 佢掘到4個月我都回咗本

呢幾個月eth 都升到$2100 USD
啲人仲話計埋電費冇賺
唔賺既話點會乜卡都缺貨或者炒價

我仲畀多咗你 摷翻個wattometer出來
整機只係需要 160w左右

挖ETH同die無關....
係旁邊d ram

粒die唔使降壓慳電？
過度降壓過左功耗牆一樣會影響算力
仲會搞壞埋粒u

賺錢嘢啲人鐘意收埋收埋賺

想挖...不過用nicehash唔識轉番錢出黎
一開始挖部機就好大聲呼呼聲
成間房都好熱...之後就冇挖

單卡掘又嘈又熱

賺果少少咁撚麻煩

單卡掘先唔嘈
食電同溫度都低過打機
只係賺得少
雙卡吸唔到氣就真係會嘈

你如果只係順便挖一兩張嗰種差唔到幾遠
係d礦場小數怕長計先要諗，佢地唔只降壓仲要超埋頻搾到盡....